覺唔覺作為一個有尊嚴嘅人類應該拒絕食假肉

食多啲菜保護環境冇問題，但係食假肉嘅風氣真係唔要得。
今日就話啲假肉黃豆整，遲啲會唔會黃豆短缺好似雪國列車咁用曱甴整假肉
潘多拉盒子不可一不可再
抵制假肉

過多10年就有錢人食牛扒窮撚食曱甴扒

同意
食齋就食齋, 整色整水做乜9

ching sick eat

素食撚合理化自己行為
想食肉未食肉囉
乜撚嘢新餐肉
咁係想食肉定唔想食肉

滑坡
你可反人造肉
但個理由冇見過咁on9

素肉=屎

M記：
人造肉
新餐肉

中共：
武漢肺炎
新冠肺炎

到黃豆都冇 屎都要食啦

食佢老母咩，你為個人健康唔食肉冇問題
為左咩環境，糧食短缺嘅問題去戒肉就戇鳩。
係度鼓吹食假肉，到糧食危機出現果陣班富豪就大魚大肉，窮撚就食假肉
有得食梗係食晒佢
你付出，班富豪就享受個成果

其實口感, 味道都追唔上真肉
食開真肉嘅好多唔會轉口味
食齋嘅多個選擇

如果昆蟲係養殖，而整出黎似肉味，我又唔怕喎

非洲餐肉

無人迫你食過,又點樣拒絕呢